用乾冰自殺有無得諗

將幾箱乾冰放係房到再關哂窗門 實死得好舒服

有毒？

會唔會凍撚死先

要好密封空間，唔係應該死唔到

求先先有單新聞成功左

有咩煩惱隨時上連登講 無野係無解決方法嘅

我諗唔到點死好
有冇咩好方法？

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

做乜撚

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

有得諗

樓主on9當有趣

入赤柱慢慢諗

沒毒你買舊返去大力索一啖就知
應該唔會死

樓主唔好死啊!

認真呢家咁撚熱 你呢家開始唔好訓
聽日 朝早出行太陽 7 8 點左右啦 開始烈日當空喪跑
死唔去 第日再試，
重點 唔好訓

想死都要比啲決心架

照計暈左之後無知覺死應該係最舒服

凍可以著衫 又唔係靠D凍凍死 一路睇戲一路飲酒而死你都咪話唔過癮

ching sick ball

每日早午晚諗開心野
或者睇笑話、笑片
對住塊鏡裡面個自己微笑
咁你就會搵到方法

乾冰係二氧化碳，所以如果要自殺理論上係可以，不過要...... 方法我係唔會講

珍惜生命

你好嗎？咩問題都好，我願意聽